屌那星! 係九龍灣吉野家執枱既妹妹索拎到

連執枱都咁索 點算

冇圖？屌你老母

證明社會流動性=0

自己去睇啦 執枱有幾難搵

開po貼圖有幾難 屌你老母

真係好索

岩岩去左溝佢 而家幫我含緊撚

無可能
靚嘅一早去哂做ptgf

可能暑期工

打兩份工 我call過

香港網民對文字既喜愛

講左波台狗搞到尋日wtsapp send唔到相
成撚日冇圖討論

分店電話2359 0428

想要你老母電話多啲

999

有圖有真相，冇圖搵鬼信

你地聽日自己去食一次有幾難?

其實廚房西面果兩個係咪兄妹/姊弟？

收銀西面阿姐係咪全日都係佢

太遠不了

今日佢去左收銀

原來吉野家咩都要做

係
佢平時洗碗
利申：員工